同我上twitter推爆今日主題—反極權

跑到嘔今日
今日真正主題係全球反極權 聲援香港
推popo卧底同時 推番呢個大主題

今日比想像中少人
唔該和理非進步下
個個話留力十一 十一係出黎先好
記得帶物資 今日物資鏈唔多夠

仲有 雖然你無gear得個口罩姐
起碼唔該擔番把遮 同帶番頂帽

仲有 企疏啲
唔好跑 唔好散步 唔該急步行

十一再見 聽日有三罷
去支持下班中學生

每一次都要人
再唔出黎 點對得住咁多條人命